# Posttest-11jan21

indexcb.js adalah contoh penggunaan callback pada sequelize

indexp.js adalah contoh penggunaan promise pada sequelize

indexa.js adalah contoh penggunaan async await pada sequelize


